---
layout: "image"
title: "Taktstraße mit Sortierung 08"
date: "2009-04-24T08:32:34"
picture: "taktstrassemitsortierung08.jpg"
weight: "8"
konstrukteure: 
- "tz"
fotografen:
- "tz"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "tz"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/23763
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "23763"
_4images_cat_id: "1625"
_4images_user_id: "941"
_4images_image_date: "2009-04-24T08:32:34"
_4images_image_order: "8"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=23763 -->
Nahaufnahme der Bohrstation von links.

Diese wird mit einem kleinen Zylinder auf der linken Seite über ein Magnetventil angesteuert und hebt bzw. senkt den Bohrer.

Der Taster auf der Rückseite schaltet den Motor des Bohrers bei gesenktem Bohrer ein bzw. bei angehobenen wieder aus.